有冇人收到馬會interview ［HKJC]

今年intern interview採用電腦視像面試，
有冇ching可以share下會問咩問題

見咩位？

利申：前員工

有呀 個app test好難做

三大yr2完全冇回音

係要做咩架？

咁驚ching幾時interview架？

Summer assistant (Process, System & Governance)

Ching有冇tips

yr2 會有咩interview
yr2 intern 好靠關係

請唔請操盤手
利申熟悉歐洲球壇

我一直apply冇回音

做乜咁睇唔開呢個時候想入狗會做
今年收鑼份bonus 慘過食屎喎
好地地喺出面做人咪幾好
何必呢個時候入去做狗呢

membership嗰邊有冇巴絲試過 見jobsdb都開咗openings

師兄咩background?